2018 荷里活片酬排行榜 TOP.10，第一名的賺進 1.9 億多港幣！

美國影視雜誌《Variety》，針對 2018 年荷里活的影星們統計出一個片酬排行榜，其中入圍的女性只有三位。

10. Leonardo Dicaprio 《Once Upon a Time In Hollywood》(2019) – 1000 萬美金。

9. Sandra Bullock 《Minions》 (2015) – 1000 萬美金。

8. Harisson Ford 《Indiana Jones 5》 (2020) – 1000 到 1200 萬美金。

7. Tom Cruise 《The Mummy》 (2017) – 1100 到 1300 萬美金。

6. Seth Rogen 《Flarsky》(2019) – 1500 萬美金。

5. Jennifer Lawrence 《Red Sparrow》(2018) – 1500 萬美金。

4. Anne Hathaway 《Barbie》 (2020) – 1500 萬美金。

3. Vin Diesel 《The Fate of the Furious 8》 (2017) – 2000 萬美金。

2.巨石強森（Dwayne Johnson）《Red Notice》 (2020) – 2200 萬美金。

1. Daniel Craig 《007》（Bond 25） (2019) – 2500 萬美金。

光看這些片酬就相當驚人，多次表達不再續演《007》系列電影的 Daniel Craig，也難敵 2500 萬美金片酬的誘惑，即將再度演出，真是太厲害。

巨石笑撚左

真係巨石

睇到巨石笑到仆街